馬國明獲網民抱不平 袁偉豪被踩「面癱」視帝

袁偉豪樣衰左咁多既

無綫小生袁偉豪前晚於台慶「起雙飛」奪新加坡及馬來西亞視帝，但此舉卻傷透一班馬國明粉絲的心，指他默默耕耘19年毫無怨言，卻年年陪跑與視帝獎項擦身而過，故以群眾力量為這位「民間視帝」抱不平，連女友黃心穎亦公開力撐他，指演技非以獎項來衡量。至於袁偉豪昨日出席活動時，透露被網友批評面癱，質疑奪視帝資格，對此感失落。

無綫《萬千星輝賀台慶》前晚圓滿結束，今年破天荒於本地頒發《TVB馬來西亞星光薈萃頒獎典禮》及《星和無綫電視大獎》視帝、視后，還找來現場藝員一起參與投票炒熱氣氛，惟頒發視帝寶座卻惹來爭議，事緣公布馬來西亞視帝由袁偉豪奪得後，緊接宣布新加坡視帝結果，分組的藝人隊伍如洪永城、朱千雪、姚子羚、蔡思貝等均全數支持馬國明，就連田蕊妮亦「All in」力撐馬國明到底，沒料最終由袁偉豪勝出，成為雙料視帝。

例牌陪跑 心穎呵番

賽果公布後除在場藝員感意外，還觸動網民神經，紛紛留言為馬國明這位「民間視帝」抱不平，指他入行19年演技有目共睹，雖然無緣做視帝，但依然默默耕耘，從沒半句怨言，故力撐他應該奪獎，當中更有人以周柏豪歌曲比喻他：「從來沒我份，犧牲當做例行，我慣了傷心……」

昨日馬國明女友黃心穎出席活動亦開聲力撐，指男友對獎項沒野心，但眼見頒獎禮上獲同事們支持，認為這樣很難得：「演技唔係用獎項去衡量。（網友笑全台同事夾埋玩馬國明喎！）唔會啦！獎項好難預計嘅！」

賀爾蒙影響想娶老婆

至於出爐雙料視帝袁偉豪亦於同一活動現身，透露攞獎後逐一回覆朋友超過200個祝賀短訊，直至凌晨四時才休息，對於網民替馬國明不值，他不諱言對自己連擸兩獎都感驚訝，賽後也有留意網上留言，明白角色未能獲所有觀眾認同：「有人話我唔deserve（值得）呢樣嘢，睇到有少少唔開心，亦批評我木口木面、面癱，但都多謝呢啲朋友，可以令我更加努力，其實馬國明都有傳短訊恭喜。（佢好大方？）佢不嬲對獎項都隨心隨意，所以都想再合作。」

談到司儀鄭裕玲於頒獎禮上向他催婚，袁偉豪自言已37歲，身體賀爾蒙也告訴他要成家立室：「等適合嘅時候會一氣呵成，唔需要大家費心，但都希望畀另一半（張寶兒 ）多啲自由時間投入工作，但都要配合公司，唔會閃婚，到時如果真係有呢一日，想請佢（鄭裕玲）做證婚人。」

3條友都

馬明演技係唔好喎

屌你阿bob個下巴成隻閪咁

呀寶兒有無恭喜佢？哈哈哈哈！

屌你

馬國明放假一天

CAMEL TOE

想屌

黃賓穎

馬明有邊套做得好？來來去去都係啲傻下傻下既角色，一係就木木獨獨咁

袁偉豪都唔見得有咩好，池中無魚蝦自大

馬明點都好過袁偉豪
但馬明都唔值視帝

袁偉豪件垃圾都做到視帝
大家見到tvb幾冇人才啦

你真係好叻呀

姐係點
亀頭 Bob 下巴閪

咁你玩晒啦

袁偉豪喺方以茵入面做得好過棟仁啦

BTW,馬明係邊套劇提名?

係囉！馬國明演技真係唔好，雖然袁偉豪都唔係好

袁偉豪肯定仲差過佢喎

深宮計

唔覺， 佢同周柏豪果套做無賴幾好

屌你老母張寶兒真係好撚樣衰見到佢個死人樣就想打鳩佢

馬明同袁偉豪兩個咪海軍鬥水兵，邊個贏都係廢啦抱咩不平吖！

仲有兩條友條女，賓穎同寶兒，咪又係屎味咖哩vs咖哩味屎....

打和算啦

深宮計就抵輸啦

不過起碼好過袁生個ex

咪玩啦，佢套套都一樣咁滯
使徒行者2都舊年啦
淨講舊年降魔的馬國明肯定屌打袁偉豪啦